男朋友扑過廿幾條女

男朋友好靚仔 同男朋友一齊左之後朋友先同我講佢因為靚仔之前好多Sp 日日都扑嘢咁制 然後我就問佢 佢之後都同我坦白話自己扑過好多條女 好後悔比左個處比佢 覺得佢好污糟點算

你都可以瘋狂去比人扑

咁咪以後唔好再互射

拍左幾耐就比處佢？

一個月

佢而家先同你坦白

你將會成為佢第27個sp
唔會長久

我一日都可以block 廿幾個基佬

佢拍開長拖 佢啲Ex都2年 3年

咁邊到黎咁多SP

屎眼都唔會有膜嘅，有咩損失

人靚仔自動有女埋身 求其落去飲都食到幾件

時間耐啲咪拍拖囉
時間短啲就唔同人講啦 得嗰一個兩個月貨仔
好多人都咁樣

唔係個個都Sp 都好多ONS總之扑過勁多條女

比個處有咩好後悔...講到自己個次無份爽埋一份咁

佢有咩吸引到你？？

你碌鳩咁大，咪扑返佢囉

靚仔

笑得好靚好陽光咁 點知係個咁嘅人

佢碌鳩一樣咁大

你搵兒登仔做sp，1日爬佢頭都得

經驗多咪更多技巧滿足你有咩唔好
最緊要無病

即係靚仔啦

又一個比人呃蝦條
仲呃埋隻豬